[極上之對決]短髮結衣bb定長髮結衣bb

短髮

長髮

why not both

打和啦！！！！！super！！！

唇上之歌結衣半長髮加西面 真係最完美既女人

歡迎大家用圖拉票

短髮真係好撚正

咪又係雞

山本雞同結衣都係姫係女神

短髮

只有結衣bb先可以同結衣bb抗衡

長

屌你真係打和

why not both
btw 我係新垣結衣老公

又有
雖然呢個兩邊都係結衣
但我最鐘意係中間長度

好難揀阿CHING
why not both

利申:投左短髮

LH2個頭算長定短

短

但我覺得係長
投咗長

長髮 for sure

長短都喜愛點搞

Diu same

咩戲？

父女

世紀難題投唔落手
兩個結衣都好鐘意

長髮

輕熟結衣 vs 少女結衣

屌你唔好再搵D極端D既用我個D圖唔得既

短髮暫時小勝

一定係短髮

咁都算長？

屈機圖

結衣做咩

短髮
已正皮

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel
兩個都正到癲 只要係結衣都鍾意

上呀短髮

終於見到同道中人
唇上之歌個look真係好靚好有氣質

拉票

死咗十次

光頭

如果有咁嘅miss

長髪係可愛後生D , 短髪就成熟美加有妹力D

LH2個髮型世界第一

魅力

佢特色黎

最鍾意佢上嵐個節目做運動嗰陣個厚齊蔭
扎起同放落嚟都好撚靚

明知係佢特色都要估佢講乜

殺死人咩屌

好得意

唇上之歌果期既Gakki真係不得了

推

短髮冇得輸

依家個短髮look成個師奶噉

都係長髮正